之前正評左吹奏古天樂啲post既人入一入黎

明明之前有三四個post吹奏古天樂
成七千人正評話一定會入場支持天下一同香港電影
宜家逆流大叔已經上左畫
但琴日第一日只係得92場收24萬
相反叮噹維尼都起碼幾百場
加上與神同行優先場今日正式上映
如果大家唔入場既話逆流大叔只會係咁cut場
真係唔想套咁貼地同香港色彩既好戲落得如斯下場
大家係時候入場睇逆流大叔支持港產片

支持

睇咗優先場

有時間希望二刷

我應該都會睇第二次

又萬人支持一人到場

不了 唔鐘意某演員

麻麻地sam哥但會去睇

有冇人講下套戲如何

好睇
其他post大部份人都係正評

香港人要撐返自己野

最怕改錯名

射比超人特工隊都唔射比港產片

好撚型

改咩名好

已經睇咗
等出碟

神經俠侶

聽日睇

暑假

今日去睇

無合拍片素質，唔好入場睇

合拍片先係無質素嗰個

抵你條撚樣係曼城比耶穌騎撚住

咁唔該西片都不了